全港最大規模的同性戀論壇（連登）開始沒落... ❤️🧡💛💚💙💜🖤💔

高汁會員 怒漢棍撞棍 慘遭封鎖帳號

雖然我唔係個gay佬
有時候見到佢嘅圖都會扯扯地
宜家見唔到佢d圖 竟然開始扯唔起...

點算...

自閹

咩係歐化

我條J係 爆裂鼻毛真拳2的爛J

你地負皮係咪因為個post無gay圖？

ching都幾正

唔住新世界咪住麗晶囉

怒漢巴雖死，但佢嘅精神猶在！

將gay 文化發揚光大

come

點解鎖佢嘅

創意台已死

連仔快解bam
同時希望更多會員繼承棍兄遺志

你地班gay佬

預埋我